馬鞍山新八卡

馬鞍山線 新8卡 臭柒畢混於一車 想問一聲 係咪大陸車黎

我嘅答案好簡單：係

搭過一次真係好臭

頭先都係等4卡先上